{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 그레이(gray)"
    },
    "text": "駐車場は計12台を保有しており、車両訪問時に1部屋当たり1台のみ駐車が可能です。 満車の場合、駐車はできません。 アプリで予約した場合、徒歩で訪れた予約に駐車は絶対できません。 車で予約した場合のみ、予約したチェックイン時間から駐車が可能です。 貸室をご利用の際は宿泊に変更できず、変更の際には宿泊料金全額を決済する必要があります。 レイトルームをご利用の場合は、夜12時を過ぎると宿泊料金が全額加算されますので、退室時間を必ず遵守してください。 身分証明書の確認を要求された場合、お持ちでない場合は出入りが不可能であり、キャンセル及び払い戻しもできません。 全客室内ではネットフリックスをご利用いただけます。 ただし、個人IDでログインして使用し、退室前にログアウトを必ずしてください。 また、テラスとルーフトップの利用は気象変化により一部の時間に制限されることがあります。 室内はいつでもご使用いただけますのでご了承ください。 ロビーでは道峰山の全景が見える7階のROOF TOPカフェを運営する予定です。 また、ホテルは禁煙の建物ですので、客室内では喫煙できません。 客室利用時にアーリーチェックインとレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金が発生します。 利用時間を超えた場合、ホテルの事情により追加料金は変動する場合があります。 客室内の破損物品は利用者が弁償しなければならず、保管要請をしなかった高価な現金および貴重品紛失に対してはホテルが責任を負いません。 客室はデラックスの全客室タイプがランダムに割り当てられます。 2名基準で料金が策定され、定員を超えてはならない制限事項があります。 追加人数が見つかった場合、過料を請求し、払い戻しなしで直ちに退室措置となります。 チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。 ご利用当日のキャンセル及び払い戻しはできず、忘れ物の保管は一週間に制限されます。 客室にはバスタブ付きの全室スパがご利用いただけません。 基本規定により、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計12台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "予約時に駐車ができますか？",
            "answer": "予約時には車で予約した場合のみ、予約したチェックイン時間から駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩で訪れた予約に駐車はできますか？",
            "answer": "徒歩で訪れた予約には駐車は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "貸室を利用する際に宿泊に変更できますか？",
            "answer": "貸室をご利用の際は宿泊に変更することはできません。変更の際には宿泊料金全額を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトルームを利用する場合、退室時間は何時までですか？",
            "answer": "レイトルームを利用する場合は、夜12時を過ぎると宿泊料金が全額加算されますので、退室時間を必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が要求された場合、お持ちでない場合は出入りが不可能であり、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "全客室内ではネットフリックスをご利用いただけます。ただし、個人IDでログインして使用し、退室前にログアウトを必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "テラスとルーフトップの利用は何に制限されますか？",
            "answer": "テラスとルーフトップの利用は気象変化により一部の時間に制限されることがあります。室内はいつでもご利用いただけますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ロビーで何が見えるカフェを運営していますか？",
            "answer": "ロビーでは道峰山の全景が見える7階のROOF TOPカフェを運営する予定です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙の建物ですので、客室内では喫煙できません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金が発生します。利用時間を超えた場合はホテルの事情により追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用当日のキャンセル及び払い戻しはできず、忘れ物の保管は一週間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブ付きのスパがありますか？",
            "answer": "客室にはバスタブ付きのスパがご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "客室はデラックスの全客室タイプがランダムに割り当てられます。2名基準で料金が策定され、定員を超えてはならない制限事項があります。追加人数が見つかった場合、過料を請求し、払い戻しなしで直ちに退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 650,
        "QA": 690
    }
}